# ABC060

2018-04-30

## テストケース

https://www.dropbox.com/sh/arnpe0ef5wds8cv/AADvT0acjGEQXeEJ6OPOLz3ja/ARC073?dl=0

## A - Shiritori

- 愚直に判定するしかなさそう

## B - Choose Integers

- Aの倍数の中に`mod B = C`となるものがあるかどうかを判定
  - modは最小公倍数を境に循環するので`mod B = 0`となったところで終了

## C - Sentou

- 以下のような条件を考える

```txt

5 4
0 2 3 9 10

```

- 数字を2つずつ見ていく
  - `(後ろ-前) <= T`なら合計時間に(後ろ-前)を足す
  - そうでなければ、合計時間にTを足す
  - つまり、`min (now - pre) t`

- 最後の数字に達したら合計時間にTを足して、最終的な合計時間を出力する

## 振り返り

- とくになし

- 図に描いて問題の条件をちゃんと理解してから問題を解けた
